Dataset includes Numeric features which signify areas of various section of the house,$Values ,#rooms ,Sizes  ..etc as below
	1stFlrSF: First Floor square feet 
	2ndFlrSF: Second floor square feet
	LowQualFinSF: Low quality finished square feet (all floors)
	GrLivArea: Above grade (ground) living area square feet
	BsmtFullBath: Basement full bathrooms
	BsmtHalfBath: Basement half bathrooms
	FullBath: Full bathrooms above grade
	HalfBath: Half baths above grade
	Bedroom: Bedrooms above grade (does NOT include basement bedrooms
	Kitchen: Kitchens above grade
	TotRmsAbvGrd: Total rooms above grade (does not include bathrooms)
	WoodDeckSF: Wood deck area in square feet
	OpenPorchSF: Open porch area in square feet
	EnclosedPorch: Enclosed porch area in square feet
	3SsnPorch: Three season porch area in square feet
	ScreenPorch: Screen porch area in square feet
	PoolArea: Pool area in square feet
	MiscVal: $Value of miscellaneous feature
	GarageCars: Size of garage in car capacity
	GarageArea: Size of garage in square feet
	LotFrontage: Linear feet of street connected to property
	LotArea: Lot size in square feet
	MasVnrArea: Masonry veneer area in square feet
	BsmtFinSF1/BsmtFinSF2/BsmtUnfSF: Type 1/2 finished,Unfinished square feet
	Fireplaces: Number of fireplaces
Dataset includes the year/month features as shown below
	MoSold: Month Sold (MM)
	YrSold: Year Sold (YYYY)
	GarageYrBlt: Year garage was built	
	YearRemodAdd: Remodel date (same as construction date if no remodeling or additions)
	YearBuilt: Original construction date
	TotalBsmtSF: Total square feet of basement area
Qualitative Features like
	ExterQual: Evaluates the quality of the material on the exterior :Ex	Excellent,Gd	Good ....	
	ExterCond: Evaluates the present condition of the material on the exterior		Ex	Excellent,Gd	Good ....
	BsmtQual: Evaluates the height of the basementEx	Excellent,Gd	Good ....
	BsmtCond: Evaluates the general condition of the basement
	BsmtExposure: Refers to walkout or garden level walls
	OverallQual: Rates the overall material and finish of the house 10	Very Excellent, 9	Excellent...	
	OverallCond: Rates the overall condition of the house: 10	Very Excellent, 9	Excellent...		   
	HeatingQC: Heating quality and condition: Ex	Excellent,Gd	Good ....
	GarageQual: Garage quality : Ex	Excellent,Gd	Good ....
	GarageCond: Garage condition : Ex	Excellent,Gd	Good .... 
	BsmtFinType1,BsmtFinType2: Rating of basement finished area
	KitchenQual: Kitchen quality
	FireplaceQu: Fireplace quality
	PoolQC: Pool quality
	Fence: Fence quality (GdPrv(Good),MnPrv(Minimum)...)
	Electrical: Electrical system SBrkr	Standard Circuit Breakers & Romex, FuseA/FuseB..(Clasification based on A/Qualitative rating)
	MiscFeature: Miscellaneous feature not covered in other categories		Elev	Elevator...  
Property facilities and Functional   Classification Features like	   
	MSSubClass: Identifies the type of dwelling involved in the sale.	
			20	1-STORY 1946 & NEWER ALL STYLES
			30	1-STORY 1945 & OLDER ....
	Street: Type of road access to property : Grvl,Paved   ..	
	Alley: Type of alley access to property: Grvl,Paved ..     
	LotShape: General shape of property : Reg(Regular) , IR1 (Slightly irregular) ...
	LandContour: Flatness of the property Lvl..,Bnk(Banked) ..
	Utilities: Type of utilities available		Allpub (All Public Utility),NoSewr Elect/Gas and Water (Septictank)...
	CentralAir: Central air conditioning	
	Heating: Type of heating ( Floor	Floor Furnace   GasA	Gas forced warm air furnace..)
	RoofStyle: Type of roof
	LotConfig: Lot configuration Flat,Gable
	LandSlope: Slope of property (GTentle,Moderate Slope..)
	BldgType: Type of dwelling	(1Fam,2FmCon,...)
	HouseStyle: Style of dwelling	 (1Story,..)
	Exterior1st,Exterior2nd: Exterior covering on house: AsbShng	Asbestos Shingles   AsphShn	Asphalt Shingles...
	RoofMatl: Roof material :ClyTile,CompShg	Standard (Composite) Shingle...
	MasVnrType: Masonry veneer type
	Foundation: Type of foundation : BrkTil,CBlock(Cinder)
	GarageType: Garage location	 :  2Types	More than one type of garage, Attchd	Attached to home	...
	Functional: Home functionality (Assume typical unless deductions are warranted) :Typ,Min1,Min2...
	GarageFinish: Interior finish of the garage (Fin Finished...)
	PavedDrive: Paved driveway
Property Sorroundings
	MSZoning: Identifies the general zoning classification of the sale.		A Agri,B Commercial....
	Neighborhood: Physical locations within Ames city limits
		   Blmngtn	Bloomington Heights
		   Blueste	Bluestem
		   BrDale	Briardale...
	Condition1: Proximity to various conditions	
		   Artery	Adjacent to arterial street
		   Feedr	Adjacent to feeder street	...
	Condition2: Proximity to various conditions (if more than one is present)		
		   Artery	Adjacent to arterial street
		   Feedr	Adjacent to feeder street...
Property Dealings
	SaleType: Type of sale		
		   WD 	Warranty Deed - Conventional
		   CWD	Warranty Deed - Cash...		
	SaleCondition: Condition of sale
		   Normal	Normal Sale
		   Abnorml	Abnormal Sale ...